政府應該勸大劉去澳門自首

呢個靚示範畀大粒癦

Agger

Yes sir

勁

完美

佢仲喺香港？

係喎

勸埋黑警吞搶_ _

突破盲腸

呢下真係撚狗咁撚政府
仲有無人信大粒墨自願自首

唔係著左草去加拿大咩？

躺著也中槍

差d唔記得左佢

澳門下任特首講左 佢地會搞逃犯條例 實捉到你 彈出彈入阿拿

落去勸涉嫌販賣毒品的東方報業集團的創辦人馬惜珍上黎自首先

問下佢個仔

港共放生大劉
澳門人澳門政府無出過一句聲cls
我懷疑好多澳門人連大劉係乜水都唔知

推

納dee style!!!

支持

唔講都唔記得 佢係其中一個引起送中既人

好似幾好

叫劉鳴偉勸大劉去澳門自首

爭D唔記得左大劉

正皮！
ＹＥＳ ＳＩＲ！
６７ ＳＩＲ！

同意
推到上熱門

推上去

推呀

值得煲大

大劉被自首

仲有羅生

快啲做

真係笑咗

大劉返來啦

😂😂😂同一道理

未來特首劉嗚煒, 請你勸你爸爸自首

笑撚死

個條靓仔九成又嚇又給錢佢.
唔係咁良心發現自首??

政府應該勸大劉去澳門自首=>
大劉一定問政府可以給幾多十億安家費.

下任定新任

挖佢條屍出嚟，捉住隻手寫遺書
再完成佢送中自首嘅遺願

我屌

呢個PO正

係喎屌

牧師快啲感召大劉去澳門自首

風雲再起

仲有羅神

樓主英明

勸留名偉去勸大瘤去澳門自首

721 811 831 101

搵埋牧師，去信特首，自願自首

贊成。澳門有司法獨立，有公義，又係一國兩制優秀示範，佢怕乜？

期實成件送中事件都唔L關陳同佳事 係柒婆擺L咗佢上枱
真香港人應該幫香港人假嘛 點會送自己子民去死
殺人都唔割

真，搵個牧師去同大劉傾下啦

笑死

真係唔記得咗

管牧師快啲幫啦

支持
佢老母反送中咁耐, 一句野都冇講過

應該叫管浩鳴去勸大劉自首

支持下一個送中嘅係大劉

澳門特首個個都連到任嫁喇, 呢個新任咪即係下任? 不用分得那麼細. 最重要係, 邊任都好, 都係中共叫佢立, 唔關邊個做特首事.

PUSH

mind blown
唔提都唔記得佢洗黑錢

要啦

大劉唔去自首即係陳同佳係被自首

push

啱路

agree

殘體

大劉快啲自首啦 香港就嚟比你搞到玩完

大劉從來都唔認有犯法
心諗自乜春

勸 張五桌 去加拿大自首

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

支持啦

雖遠必誅！

希望記者問

羅傑承？

仲有一點好重要
大粒墨暫時只係疑犯, 但大劉係澳門已判決, 係逃犯, 點解可以唔勸佢?

一齊叫張五常去美國自首

點會唔知成班港商去澳門炒地，了解下海一居，澳門地產黨都係港商黎，其實大劉都只係其中一個棄卒，所以先會比人炒起

快啲勸大劉去澳門 香港有佢係到好唔安全

賀一成講明會立港澳引渡法 , 罷明追殺大劉 , 邊有放生過佢

大劉長期有保鏢保護防止洗頭架

支那應該勸張五常番美國自首

正wor
記得叫埋個神父陪佢

推
為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

大劉係到香港永遠係逃犯天堂

大劉個撚樣 佢好命
個陣大大聲要告政府但比人滅左聲
後來有係數既細路出黎犧牲 變相令佢逃過移民一劫 唔駛走路去加拿大
但佢事後潛水 縮撚到入地核 粒聲唔出
作為男人 佢真係無撚用
成日話富豪中最有義氣 家陣李嘉誠都有種過佢

自牧師先啱

不要讓大劉逃之夭夭

突破盲腸～

笑撚左

羅傑承呢
睇唔起佢

跟住香港班富豪都去大陸自首

邊個富商在大陸做生意無比過錢貪官

正

佢敢離開香港咩

大劉去自首啦

yes

自首

大劉心諗 你班友咁好記性

係

Push

成撚日見到佢

大劉堂堂男子漢都唔自首

張五常去美國自首

到時真係要恭喜佢

佢邊係俾人滅聲 佢惡過狗喎
佢原本要係澳門坐5年3個月
原本逃犯條例修訂係 最高刑罰下限3年
佢JR完過兩日改左做7年
即係佢由原本要被引渡>JR>唔使引渡>撤回JR

打正體字辛苦了，親

大劉快啲過去伏法
中國人地方竟然有逃犯

推哦

支持啦!!

笑到仆街

「城大和你傾」

初心

港超澳門通緝犯

大劉攪到香港變逃犯天堂

支持
公義大過政治
希望香港政府同大劉可以做個表率俾台灣

真

原來大劉係政府隱藏春袋

推到劉生同羅生自首

人哋不知幾愛港
窮盡一生都想辦法返香港
（不過係要求撤銷控罪下返港）

而家澳門判撚左你有罪唔係唔服刊呀

ps. 作為領導人 江澤民應該送去西班牙受審

林鄭月娥對此讚好

係wor

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

搞個大型集會

下次去銅鑼灣遊行喺SOGO門口拉banner

十分支持

推呀！。。。

大劉： 屌你

G持

完全支持
條撚樣死去加拿大日日食燒味

留名等簽聯署, 支持港府為正義發聲, 勸退境外逃犯

下次遊行去尖沙咀，記得去The One 勸大劉去澳門自首！

攞

今次件P 仔好波

幫推，樓主好ball

拉埋佢個仔坐監

大粒墨去台灣
細粒墨都澳門

推 根本唔洗咩垃圾逃犯條例 養個牧師就解決曬啲問題

梗知啦！不過澳門藍色廢老生蕃多撚到仆街
唔搞到佢地核心價值（錢錢錢）濕你有味

試下停派錢分分鍾班老野，激過佢地口中既暴徒多多聲

仲有貪官300

唔講都唔記得左大劉

洗唔洗學佢個仔著瀾西裝份野減刑期

大劉肯過澳門咪送佳仔走囉

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

大劉唔去自首就搞裝修
Sogo The one 皇室堡

啱呀 叫大劉去自首

管牧師幾時去勸大劉

屌華生

係喔，做咩大粒野就可以係香港UN UN腳，大粒墨就要送台？

大樓=condom

大劉去左先啦

大劉犯咗咩事呀

認真？

大劉

要求港府同意澳門派警到港押解大劉

yes sir

跨境捉嫌疑犯
但係點解同係中國境內澳門已經定罪嘅香港人，匿藏在香港長達數年都冇事？

林奠，仲有冇牧師，冇我扮住先ok?

已經送左個仔畀大陸做人質

屌，靚抽

個主題有無得用黎申請集會 ?

笑撚死 佢好似出過一次聲講反送中之後
就完全消失咗

牧師去咗邊？

突破!

煲大佢。大劉係時候自覺獻身啦。

好玩呀

登報勸佢吧。

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

有冇澳門人搵民建聯幫手伸冤

大劉出聲未

Yes

真係突破盲腸

其實大劉先背後大佬 課金遊行

要

留名

話完美撚狗

推到出聲

幾時到大劉被自首

不能同意更多

Agree

應該運返白粉報老闆條屍返黎受審

靚抽

呢一日要立即來臨，要沃門廢老陷入水深火熱嘅地獄！

再推

澳門司警幾時到香港

覺得佢可能暗地裡資助好多錢反送中

應該就咁喇，一視同仁

佢條仆街拎錢賄賂人，幫佢走資去晒加拿大先啦
點會幫

有見地

係咪仲有個馬時享個uncle著草過左台灣

Dllm笑撚死我 林鄭你大獲啦

Diuuuuuuuu 推呀

印象中哂，唔記得係咪

幫手推

又岩wo